台灣：促港府與台進行司法互助討論 又謂雖同情潘母但建議對方多向港方拖壓

蘇貞昌：陳同佳不只是渣男 港府應與台灣商討司法互助

在台灣，行政院長蘇貞昌被問到陳同佳案進展時表示，陳同佳不只是渣男，而是個殺人犯、促請香港政府應該與台灣針對有關司法互助進行討論，因為案件涉及司法管轄權和多公權力運作等問題。蘇貞昌又說，非常同情女死者潘曉穎父母，希望潘曉穎母親就近要求香港政府將殺人犯繩之以法。

潘曉穎父母日前去信陸委會，表示希望台灣當局同意讓疑犯陳同佳到台灣投案，簡化程序，與港府放下歧見。特區政府就指，台灣當局明知無法律基礎，仍不斷向特區提出司法互助請求，是不尊重特區的司法制度，對此表示強烈不滿。

原文網址：

其實潘老母應該呼籲港共為了公義，「一次性承認台灣獨立」移交大粒墨
移交完唔再承認咪得
柒婆應該唔敢用黨安法搞佢

拖丹個朋友拖壓

陳同佳有幾渣男

cls 戴綠帽之餘仲要搞大埋個肚

嬲都係人之常情

潘老母你夠未！？你落埋去陪你個mk女啦！

台灣：潘太 我都好同情你 但你做乜鳩施壓我唔施壓你個香港政府

寫信比陸委會呢下都估到
但佢而家群埋泛民媒體喎, 邊個背後教佢向陸委會施壓咁叻

到底邊次有法律基礎 佢係第二個屬地犯法
走得甩 當地政府都無權扣押佢交人架啦 二邊又無簽野

冇錯，反而潘老母搞大件事，搵親支政黨同淋病求助，搞到成場民主運動死唔知幾多手足！！佢先應該伏法！！

點解潘母唔去向香港施壓要去向台灣？

啱啊，等佢仲以為台灣何許人也，好恰啲
捽唔掂港共諗住走去捽人地台灣

翻譯：你同我講把撚呀？